係咪好多護士搵男朋友都係搵警犬

今日去睇醫生
個護士對前一個都好好態度，有笑容
一到我，見我著黑衫黑褲，即刻黑面，又惡
見佢好後生，又白白淨淨
照計應該黃
除非做左狗乸

都真係幾多

圖

警察專食護士同空姐

你想要咩圖…

護士大把都係雞啦

有人唔做做狗乸

EN定Rn先

大家都係返shift，大家都出軌。

其實都係

護士讀咁多書都揀啲低級人種

口就五大訴求
身體就很誠實

低質護士先要搵popo姐

狗配老師都多 其實

護士其實唔係讀好多，醫生/治療師先多吧，但一定多過警察啫。。。

老師相對唔多浦，點識警察？

dse十幾分讀到nursing degree
仲有好多係讀hd
話護士讀好多書真係笑撚死人
基本上肯捱肯做智商80都做到護士

公道講
護士都要讀好多bio chem physio.
點計都好過班臭蛆

依家中七畢業出黎都做到護士
大家都係一擔擔..物以類聚

護士好多男友反而係mk仔多
可能只係搵萬幾蚊既文員仔

其實護士可以讀到好深入
只係香港做paper work多
我識既女護士好多都深黃
咪撚做分化撚啦

護士都要搵毅進狗做男友如果散仔既話得果兩三萬人工真係唔算多

護士做細咪又3萬

護士係一門專門, 亦都辛苦, 不過的確入門的學歷要求唔高
公開大學都好似D護士課程

圈子少男仔?相對警又少女同事?我諗

一般診所護士根本稱唔上護士
只係一個receptionist
牌都唔使有

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

狗拉雞屌閪

返shift嘅特別鐘意搵黑警 消防

大家返shift，各有各玩

因為香港黑警人工高 但而家仲同恐怖分子一齊會一齊受果份報應

因為大家都返shift 冇得揀
所以你好少見靚女高質女會揀藍衫犬
一黎返shift
二黎講句野都柒下柒下，簡單中文都表達唔到，點溝通？

根本藍衫犬骨子裡只係低質藍領

飛雞仲多
所以國泰班飛雞抵撚死

低級邊忽高
你話高級狗冇得計

診所定醫院姑娘？

又月經屌護士係雞
明明好多黃冒着被清算
又實名聯署又醫護集會

低級都兩萬幾

重有東大都有nursing

屌曬你地班戇鳩
去到呢一刻都仲鳩下鳩下 唔知邊堆係同路人
之前次次醫院靜坐大把護士企出黎
Pepe護士果陣又個個打曬飛機

咩職業都有黃有藍架啦
又開口埋口屌人係無學歷既臭雞 戇鳩鳩

明愛都有

RN 30K-4xK

女護搵男護吧

應該倒轉講，好多黑警犬專揾護士同空姐依類要輪更工作做女友老婆
原因係十個黑警犬十個賭，九個滾，仲有一個係基佬
佢地唔係普通單拖北上或過大海賭嫖，係成班或成個警局輪班去賭去嫖
有乜好得過有個成日要輪班，夜晚唔見人護士女友好
如果女友係空姐更好，各有各玩

你都唔知呢班偽專業職業係周不時都會搞d 交友party, 當中以黑警，飛雞同護士最多，老師應該都會有門路去到，所以你地成日問點解黑警配飛雞or 護士就係呢個原因

真係多，我啊媽(護士)同佢bf(醫生)勁多護士同事嘅男友/老公係狗

所以基本大家都係為間宿舍一齊

連登不嬲都反護士㗎啦
就算出黎指證狗點虐打被捕者，幾多醫護集會，甚至上前線做first aid，一講到三萬人工連登仔又會開始反。
First aid班護士幫義士急救都唔記得了。

我女友做護士。

利申 做記者

兩萬幾 Max point 三萬八
但係一世返shift 基本上成世最多一柴
工作性質又差，就算冇政治事件都係咁講
排宿舍 結婚有仔女計都要排十年左右
唔知之前連登有咩咁值得吹奏

未計你個黑警老公會唔會有一日發癲去做休班警

點解入境海關咁多degree爭就係咁解

Yes, true

垃圾收集站

急症全黃
樓上好藍

你阿媽同佢bf?咁你老豆呢

好女仔
巴打都多謝你地響前線報真相

黑警散仔兩三萬係max
護士rn 三萬係starting

分化撚 收皮啦

藍護士差唔多個個都黃

冇睇課程派膠？

5年制護士 vs #4年制poly三寶

#警察唔L使讀

不分化呀兄弟

分你老母咩

Hku cu 護士好易入？

每行都有高低質素，以偏概全

分化撚
好多護士係黃

分化on9 , block得

#醫護集會
#咁講醫生仲藍啦

係咪大家都返shift所以易就時間拍拖

但好多醫護都係黃。唔好分化

唔係喎 我個病房全部女同事都黃！唔準抵毀護士！

發誓寧願單身都唔會揀黑警做另一半
利申RN

23分入HKU nursing 你話呢

佢地好多connection
出去有case出入醫院
仲有人工要有返咁上下
又係返shift

唔是 好憎警察

20分入工程 24分入會計

咁即是全撚部智商80？

#Logic1001

空姐護空咁憎狗
好多都係比佢地傷過

護士雞

主要係

冇咩朝9晚6既女人會揀返shift既男人
特別結左婚有小朋友既話更甚

所以其實護士都係冇得揀下先揀黑狗

抵死喇
黑警不嬲比起一般男人更易偷食

未計去做休班警犯法

護士空姐都多 因為返shift 各有各玩

身邊有個教書既到而家都好迷狗
貪人工高福利好
同埋樣又多數陽光

真係唔少

有冇諗過係樣既問題

咪撚分化啦
難得最近護士空姐社工基督徒南亞仔...全部都connect哂
你而家又disconnect做乜鳩
屌你講真除咗黑警全藍之外
其他任何部門都總有藍架
喂消防海關救護有藍你又瞬間割席？

利申rn 港島龍頭醫院
全個department 都係黃
連最大粒個醫生cos
都有落前線

重你老母暴你老母啊柒頭block得

唔好推非行動post

係好多好多，連診所個d都好多

計都無傾幾句就屈人係狗乸，會唔會唔關你件衫事，係你個樣既問題？

好撚多護士出去做Fa喎

屌你
可能係

西洞一個而已

大家都係輪班方便偷食

一啲啲啦
護校都有RN讀
個班dse 20分都唔洗 同黑警門當戶對

唔好講到個個25 6分做護士咁把炮先

你班柒頭
海關係俾狗拉得最多既公務員
咁屌柒禁低後生仔幫狗拉人嗰件廢老海關係咪又分化撚啊
分分分
分你老母臭閪咩

分你老母臭閪啊分

咪分化啦
好多護士深黃
之前聯合先有單警察投訴被護士不禮貌對待
仲起曬人底

利申識好多護士成日發夢 喺ward保護被捕小朋友

識兩個做護士都係咁

淪落到要揀狗做伴侶
只可以話係人生失敗組

死差佬又無技能，真心唔明啲女人鐘意佢地啲乜

正解

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁好易分

一班真係南丁格爾

一班為錢先做呢行

呢啲係自己人
做狗乸既落地獄

識個中同女護士，同狗結婚

之前fb忍唔住屌佢share埋d向香港狗隻致敬同埋東網d閪新聞

又講到自己好撚中立

當然都有深黃女中同護士

其實護士同老師都唔少搵狗做對象
可能狗始終鐵飯碗
呢類人其實都好現實，現實既人基本上九成九都係藍絲尼

但係始終護士同老師都係使命感強既職業
所以藍黃好兩極化

其實人同職業又冇關係嘅 當然黑警例外啦
但咩都好啦 總之眼見嘅 黃果啲就靚仔靚女
藍就甩皮甩骨個樣好似爛左咁

廢post勿推
請推今日行動post

同校識對方
空姐都係咁

On9 你係都要衝出嚟

智商80可以做到護士唔代表所有護士都係智商80
即係你老母係女人唔代表所有女人都係老母 戇鳩仔

你返去讀logic 1001啦 屌

廢post 唔識用 不推文？

#依家打緊仗唔該你用下腦啦

咪撚on9 你咁講dse十幾分都讀到醫啦 計埋東華同明愛 on99

分化fa唔成功即刻轉target

因為做護士同空姐比較多個樣中下，有前途d或有社會地位既男人睇唔上眼

每次醫院或醫療系集會好多護士出黎，好多都係番shift收工攰到扑街或者番工之前撲番去參加，仲做埋文宣係醫院貼連儂牆
仲有每次嘅行動入面嘅First aider有唔少都係做護士背景
想講每一行都會有人係黃，有人係藍
樓主比其中一個藍護士針對而覺得全行都係淫賤，貪錢
仲要未分得清係RN，EN

分化撚你收皮啦

明明咁多醫護搞過咁多場靜坐...唔好分化啦好嗎

今日去睇醫生
個護士對前一個都好好態度，有笑容
一到我，見我著黑衫黑褲，即刻黑面，又惡
見佢好後生，又白白淨淨
照計應該黃
除非做左狗乸

盲撚左？

低級分化

樓主比其中一個藍護士針對而覺得全行都係淫賤，貪錢

盲撚你有妄想症？

普通診所定HA啊
醫護成日集會 你又唔講
返完a都同你仆出去遊行 又送埋NS 你又有冇留意
你見到一個醫護係咁就屌晒所有醫護
分化撚

中七畢業 你坐咗幾多年?

個故事係咁既,
個女仔捱到做護士賺幾皮野,
男既想追近 d 人工又無咩學歷咪做紀律部隊

智商80先會以DSE收生分數高低黎判斷個科易唔易讀
工程同理學夠低分啦掛，好易讀？
以前物理治療收CDDD，水泡過水泡，又好易讀？
甚至法律都試過要求人入去讀既年代、醫科都試過1條A已經穩入，係唔係個時又難讀D?

都痴鬼線
論專業性，應該冇職業夠醫生律師黎(甚至律師都差醫生好遠)
但唔代表其他專業易讀

廚

又分化吊你地老母
幾多醫生護士靜坐默站抗議呀
計行業黎講
醫護反送中同反警暴應該接近最齊心果批
當然都有少數藍屍老屎忽，狗乸

人工高，係臭雞都鍾意啦

今時今日仲嫁狗既簡直妓女不如

你copy都冇用架
定你係網軍啊
問你啊 HA定普通診所啊？
你見到一個係咁 但點解講到好多醫護都搵狗做男朋友啊 ?

呢啲護士都係雞
除咗PEPE護士

唔知
但至少自己唔會搵狗做男友
唔會比狗屌

覆啲唔覆啲
診所定醫院又唔講
診所個啲唔洗牌 連en都稱唔上 只係receptionist
醫院搞過咁多集會聯署你唔講
護士比人拉你唔講
護士前線fa你唔講
個個行業都有黃有藍 護士呢行絕對係黃多過藍
仲要極深黃 fullgear前線
屌你老母分化撚

分化撚收皮啦
你知唔知幾多護士深黃？
幾多醫護而家幫緊手足？
幾多私家clinic免費俾手足睇醫生
真係幫到盡
你呢個時候開呢d垃圾post有乜意思

利申醫護

RN3萬起薪喎 有幾高

唔好分化！
一句：今時今日仲嫁狗/搵狗做另一半，妓女不如

妳個死婆做咩扮我留言？

同意
佢淨係識copy and paste覆人
問佢嘢又答唔到

咁依d 真係自己唔帶眼識人喇

黑警唔洗學歷，rn出得嚟，黑警已經升幾個pt
而且讀屎片做篤賊起薪更高

係

護士表示搵咗工程佬做男朋友

醫護集會左幾多次
不過各行各業都實有d垃圾架啦

應該話低質雞先搵犬

鍾意engine毒撚多過狗
利申：讀nursing

其實藍黃各佔一半、藍好少公開出聲

分化撚收皮啦
我之幾日腸胃炎入院，成個病房d姑娘都黃到仆街，日日喺到屌鳩d 藍絲，警犬
D 阿婆睇電視大聲撐警，比d 姑娘屌到傻

反駁緊你，咩冇用
你問我就要答？俾人起底點算
不過我好肯定係護士，我好熟佢地啲衫
所以我個標題係問題嚟架見唔見

HA跳pt都唔差 一年一Pt
我明有害群之馬
但唔好講到所有醫護都係咁
醫護界都不斷出聲

不分化

咪就係 再轉過去私家就4萬起跳
仲好意思話醫護臭雞貪狗人工高
根本就自卑

Agger

行行都有藍有黃咖喇
醫護已經算多黃絲，搞過咁多集會
埋工啲罷課活動又係nursing 人搞

地盤佬仲撚衰

你邊撚隻屎眼見我冇講
我呢個post 冇講就其他地方冇講？
我肯撚定係護士，我返工都成撚日對佢地，我認得啲衫
我就係知正常既醫護都係黃
我內文都提過，以為係黃
乜都分化
分你老母條屍咩分分分
仆街啦你

後生大部份係黃喎
老嗰啲一半一半啦
我接觸嗰啲

工程唔等於地盤佬下話

都是落地盤，不用分那麼細

唔係下話
好多黑狗都蛇頭鼠眼喎
正常樣好少

唔係好似有隻藍絲犬咁
覺得操到大隻就係基因好下話😂

所以我咪出奇
咁後生照計都黃

點解講到以前護士學校好難入咁

係幾易

所以都唔知佢諗乜
佢教大專
成日話學校男教師個個大肚腩
人又小家

好多唔係真心愛
隻方都貪間宿舍

所以好多本身個樣唔差既女唔會揀黑狗
如果本來出身私樓階層既靚女更加唔會

暴你老母 死藍絲

你認真？

呢個真

靚女既另一半通常係金融才俊、專業人士

你幾可見過藍衫犬既另一半係高質中上？
有既個比例都極少

相反入境海關散仔既另一半都標青
因為啲女同佢地溝通到，入境海關散仔本身學歷比例較高

佢哋淨係識憑身份扮惡兇鳩人
好多以為大大聲兇人就有用
屌你老母是咪弱智

其實真係唔係
唔好成日咁覺得啦

好多中上女都唔會首選黑警散仔（Inspector以上另計）
因為真係溝通唔到，好多毅進既連一句完整既中文都表達得唔好

唔係真係兩萬幾就狗衝架
未計本來就出身好既女人

我啲護士fd都睇唔起毅進狗㗎喎
學歷，起薪，頂薪。護士點都高過毅進狗

督察以上都話個package 吸引
散仔就算吧喇

不嬲黑警散仔唔係柒在人工
而係柒在：一世返shift、一世做散仔、冇文化、同埋最近三個月都見到既冇良知

唔好以為二萬幾好高啦
毅進狗頂薪都係5萬。大把工高過呢個價

係真

冇人要+返shift冇得揀+冇良知性格仆街
先會搵警犬

睇返啲起底post
有幾多隻藍衫犬條女係靚？

毅進狗頂薪三萬八（普遍毅進狗升三柴既機會都唔大）

護士，空姐都多

唔係下話
散仔點贏工程佬呀
大家都係打工
工程佬都叫做專業 社會有地位
黑警散仔有咩？

真
大把同事都同警犬結婚

呢個真心post 痴撚線
好多醫護追完更/追更中間都仆出去一齊遊行做first aider
當然有醫護係仆街深藍，但樓主開呢個post 係連登係咪想比連登醫護手足睇到？

垃圾分化撚

係咪因為你太樣衰

西痕,黐叛軍

pepe護士

唔靚又無良心嘅先會搵警犬

我同你講
肯撚定係
係好撚多

入境海關散仔人工仲低過警犬喎
同埋都係要番shift

護士起薪三萬

大把空姐/護士仆去做狗乸
因為貪班廢柴份工福利好, 班狗又大隻(兼無腦),帶出去威威
輪班成日見唔到面可以出去偷食

垃圾分化po都推到上熱門
幾多醫護返shift 都朝次次出黎發夢
中大港大理大年中出好撚多護士，真係個個都25、6分，大好前途都照為場運動仆心仆命
EN、HCA、診所reception 都當曬係RN，然後再係撚咁踩，係又屌唔係又屌。

但其實而家好多犬隻結埋婚生埋小朋友都未排到宿舍
尤其藍衫個d

ha護校好多都degree holder嚟
大學中途退學又有大把
中學fg只佔少數

白衫就人工高
散仔份糧唔難搵

3間u得中大nursing先係25，6分喎

利申 尊重護士 除左同警犬交配個d

真

香港護士太高人工,通常都係比較高級既專業人士先有佢地既水平,呢班男人通常都睇唔上護士

但係佢地又要搵班同佢地差唔多既男人,結果就得返狗,消防呢班

真係唔少㗎

我識啲醫護多數深黃

咪係 咪推啦
黃唔黃唔係睇職業
樓主咩居心

不過都同意巴絲所講
大部分係深黃
搵狗做男朋友果班都係好低質

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

護士都叫讀得多書 請問你係咪毅進畢業

呢D 時候出咁既post

警署警長。頂薪59000
不過都唔係多

醫療科其實唔易讀 我自問冇能力
至於我學歷都只有QF6 比其他巴打低
但一定高過垃圾蛆

要講既話 東華咪又20分PT OT

推
所有職業都有藍黃

eva chu

可以答你係好撚多
親人係

但主流意見係贊成

600幾正皮

利申 醫護

乜撚野認得啲衫，人地問你醫院定診所呀
話你分化撚就起曬鋼

分化post，唔好推

之前間間醫院搞集會 啲連登仔又唔出聲 dllm

咁之前企出嚟係各大醫院靜坐嘅係乜野
唔割呀大哥

收皮啦分化撚

屌你一碌鳩打沉一船人
行行都有藍黃㗎啦 行行都有女揀狗結婚做男朋友啦
你都戇撚柒鳩 因為呢少少嘢走上嚟屌
屌你老母分化撚

屌你老母
記得用不推文回覆
唔洗理呢啲分化撚

唔好係到抺黑 分化

依個囉 威爾斯EN 最中意搵狗

垃圾en囉 學歷低先搵狗

護士唔係俾人定義做厭惡性行業 人工都唔會過兩皮護士學歷高 笑大人個口咩

其實依個係唔係分化post ？ 狗女咩職業都有 點解要指定某一種？ 醫護界幫左我地幾多 有幾多次集會

診所姑娘未必真係護士, 醫院著哂制服個d就係

我唔係護士
但不同意踩低佢地
但同意踩低護界狗肉壺

屌你老母啦又分化

好多護士其實好閪

利申都係做醫療服務行業

根本樓主就係分化撚

人地寧願揀狗都唔揀連登毒𠃊

但freshgrad 24k真係搵唔到
唔好計連登仔70k grad個班

PolyU nursing近幾年有28分入
幾10分讀到nursing? 你讀到先算啦

我有個港女friend都話：「講真而家呢個時勢仲同差佬一齊唔係臭閪就爛閪啦，就算你話我係港女我都係咁講㗎啦！」

鬧護士之前諗下幾多護士有係fb爆料同係醫院抗議

呢啲真係高質，絕對唔係差佬都揀得落嘅冇腦臭雞

嗰啲唔同，人哋為公義而發聲，同差佬一齊嗰啲就係為咗錢嘅臭雞，完全係兩個層次嚟。千祈唔好混為一談。

屌啦HA咁多搞活動都係護士 咪分化啦屌

無錯。

即係其實頂盡都係2萬幾，出嚟打幾年工儲錢開間鋪頭仔都好搵過佢。

真係有條件可以揀到督察級其實要識個醫生都唔難啦日日返醫院，而且仲有咁多間醫院。

好多

相由心生嘛，就算個樣普通但係心地好加化下淡妝其實都見得人下。根本就唔使擔心。

護士真係好多敗類，不論係專業上還是政治上

特別係班上左岸的老屎忽，但後生同行黎講我身邊

不輪職系，醫生、護士定治療師全部都係自己人。

光復香港！時代革命！

都係低學歷低人工絕配

屌你地老母 我以後唔會再當你地係手足
身邊35歲樓下既10個RN 9個黃，有深有淺，
但依家咁樣污辱我地，難聽過黑警既都有
又雞又剩
發夢大部分都有去，
已經發到好辛苦好想放棄，
上黎望下，
原來咁多連登仔對我地講既野同死黑警一樣
雖然你地好多都唔會係前線，但真係好心酸
我真係想放棄

診所嗰啲係鬼護士咩，求其有手有瞓有呼吸就做到，好多mk妹做。

剩底果一個唔係藍，只係咩都唔理既豬
我地上前線唔大壓力？
拉到告入左會冇左個牌，
身邊好多都就黎max拎緊5皮幾 被拉壓力幾大知唔知？
以前有個post又係講護士空姐同黑警有關
睇完好嬲 ，但我明佢地好多都係唔會出去，
但今次仲要咁多人認同
加上真係好辛苦，
已經唔只係嬲 而真係好想放棄
原來咁多人唔當自己人
好似周圍都係敵人

咪就係講緊唔好係咁話護士低學歷讀書少囉
前者幫手個班都係你地口中嘅低學歷讀書少護士嚟

真心？
唔怪之得中學畢業個班成日自卑到要扮有degree

其他唔知，但我個ex一定係

偽專業
真係講得好撚啱

detail

起薪低3000咋喎
工作性薪差天共地
講緊未計政府事件已經係

唔係點解咁多degree爭住考？

正常
散仔生個B都要至少排十年

被狗屌

其實你地咁樣係攻擊埋好多出心出力既護士

sorry,我份人比較直接

My gf rn 黃過曬你班兒登仔 次次都衝前線
與其咁得閒屌 搞分化 不如認真諗下點贏喇

讀緊nursing 全部同學都黃
尼世都唔會同狗一齊
恥與為伍

又屈護士，我病房後生護士好黃

咪打沉一船人

我朋友圈入邊反而消防多

大家都讀書廢
特别啱傾

每個行業都有黃有藍㗎啦
咁都要講一餐
不分化不割席不篤灰呀

20分而家東大pt ot都唔收啦

根本醫療人員由上至下的quality 都高過狗好多倍

完全正確

照你咁講，咁如果是生得唔靚嘅黃絲又點計？

我讀緊依家可以屌你
好多同學都係degree grad咗再去讀護校
包括我都係
你唔知就唔好喺度鳩噏

因為做明星同模特兒比較多個樣中上，冇前途d或冇社會地位嘅男人溝唔上

屌佢老味咁多護士出嚟做FA，集會
實名聯署，買物資
係病房保護義士幫你屌狗
依家仲要開個post 分化？
仲要咁多人屌埋一份
咩撚嘢事呀你班仆街

分化post

就算生得唔靚我都未見過好似啲藍絲咁樣賤老實講

人地黑面又點啫
有相咪po嚟起下底睇下係咪真狗乸囉
成班無啦啦喺度屌護士都唔知做乜9

又變返以前咁
屌護士係月經
屌佢老母

咁嘅垃圾po都咁多正評上熱門
收皮啦分化撚 關咩衫褲事 可能係你個樣問題呢

呢個樓主係好明顯分化撚
一部分低b連登仔口沒遮攔

手足唔好灰
唔好俾分化撚得逞

九唔撚搭八
問你普通診所定醫院又唔敢答

連登仔把口真係好撚賤
咩人都有好壞之分
成日都人以群分

呢個真

EN 唔係護士？
得RN 先有牌？

戇鳩鳩 咁撚樣以偏概全
兒登分化撚
護士唔撚讀書？
你班仆街唔知頭唔知路
唔該出少句聲啦
護士一定係嫁狗？
幾撚多FA係RN嚟
佢地有份救你架柒頭
仇警仇上腦
高人工少少就酸
試下唔讀病理唔讀藥理囉
睇下第日啲護士係咩質素？
槍口對外啊撚樣
元朗個班仲比人打緊啊分化撚

邊有樣睇

你屌我無用
我又唔係話緊你 話緊啲中學畢業嘅
你堂堂一個有degree嘅咁嬲做咩？

講真 香港入大學門欖真係好撚低
以前AL都話高少少
大學都入唔到 仲要學人扮精英
真係人唔笑狗都吠

利申 非常尊重有能力、有學識、目光唔短淺嘅護士
可惜真係有班mk妹 中學畢業讀護校
仲扮晒自己有讀過degree
成日強調自己係專業人士 睇人唔起
唔洗質疑我 因為我真係識個咁嘅人

條女做護士，日撚日話啲醫生全部係神

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

我睇過個po
真係臭雞黎

對唔住我讀唔到rn但係我深黃

去ou讀返個rn啦
傻仔先會出en糧做rn野

係 所以先話個post 痴線，仲要見到有人屌fa 咩人都救
其實好想講，如果fa 政治唔中立，佢地行咁前比狗拉哂既話點幫到現場手足？？
雖然今日班痴線狗fa 都照拉

唔係黑警 就係救護

你真係個個post都戇撚鳩 blocked

我走咗去科其他科

係 佢地定期有聯誼

你都on99, 讀得nursing degree都有 25 分揸手啦， 唔計HA 個班， 睇你咪最多20頭既ENGINE 仔

上面鬧護士既都on撚9
仲有EN RN 都分唔清
你地又讀咩神科呀
吹水商科定乞食sci???

其實rn都幾難入到...(自問垃圾讀其他水泡科)
en係hd緊係易入...
但係唔好一竹杆打晒成船人 我好多朋友都係en黃 樓主見到只係其中一幕畫面唔代表全部

唔好識小小扮代表啦傻閪
讀唔多書？
驚你黎讀要跳樓呀

認真係有啲護士男朋友係警
但唔多

唸起護士咁神聖既職業，走去做軍妓

就好撚想嘔

回頭是岸呀各位絲打

咪咁啦之前成班出嚟撐

係好多護士鐘意俾狗屌，太子道西果間私院特別多。

中上層個班5050黃藍啦
Rn後生個班都係黃多一定
狗最多配既應該係幼教跟住就空姐應該
以前幾個做幼教既同學都嫁咗狗

我冇話過佢哋低學歷，冇人性就算幾高學歷都一樣係冇人性，你睇班警察都知。

屌你老母狗公狗乸

點撚解依d post可以推10幾頁，聽日就機場，一個post都無

坦白講，護士高質起上嚟真係可以高過醫生
但高質嘅真係只有讀過大學個班
真係唔知點解得有degree嘅先會有腦 會上前線幫手嘅都係佢地

清係咪degree nurse

點睇啲人讀少你兩年，早你兩年出嚟搵食，結果同你搵一樣嘅人工？

護校先堅揪囉....
Btw, 你果度degree holder 理科人？

我就係你所講既樓上
全個ward rn除左一個淺藍一個港豬之外個個黃到螢光

有個中同dse得10幾分入養和讀護士
就快嫁警犬

盲腸

2014雨傘之後都淡化左好多黑警形象
間中都聽過下 朋友搭朋友咁識
最common就交友app
好彩我真係好撚仇警

希望各位老師再三考慮清楚係咪真係要揀警犬做男友

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

最後佢地都要補讀degree
除非一世唔諗住升

雖然入學門檻低好多 不過同東華有PTOT咪一樣

你識唔識架？

我娶咗個護士
收哂經果班我唔知
我認識嘅無一個嫁躝癱狗
IT 倒不少
同溫層掛，不過我個同溫層都算幾厚

同意，好多醫護人員都企出黎發聲
一碌鳩打一船人

又一個識小小扮代表, 讀少2年個d 出到黎最後咪要補返degree, 除非一世諗住做底層rn
點姐， 你係engine 定 Finance 個d 勁科

唔係 好多同學冇讀過理科
各行各業咩背景都有

推正經行動po先

有個幼教2014黃絲
2016已經同條狗一齊

還有，PTU（機動部隊）成日講一樣嘢，叫「震懾力」，所以你成日會見到同事黑起塊面、爆哂粗，somehow 可能佢不是太嬲，但會 appear to be 一個好有震懾力的狀態，這也是 training 的一部分。當然有好多同事收工都轉唔返 mode，咪有好多家庭悲劇發生囉。

自己諗清楚，嫁狗真係要承受好多風險

性格威權恐怖既風險
癲左去做休班警犯法既風險，大把新聞
周身財仔街數既風險

kong u QFin呀
而家做緊VP呀
饒命呀護士大人 唔好睇我唔起呀

藍絲護士會搵警犬

黃絲護士會搵警犬以外既人

就係咁多

的確係
我阿哥個ex
一做咗護士
就比個督賊溝走左
結果人地只係同佢玩玩下

阿媽識玩

屌 係學校緊係黃絲啦 黑警前黑警後
到有返咁上下年紀/呢單野完左
咪又係搵返黑警 食警棍
到時結婚咪打返句話呢隻警犬係與別不同
唔會亂咬人咁
14年佔中都見過晒啦
我絕對唔撚會信港女話唔要黑警

狗狗狗

認真
呢5年 無同過警犬一齊過

利申 港女

sor 間間唔同
利申：瑪麗

成班酸護士高人工過佢

但無諗過事實上份糧係underpaid 緊 只係高人工過你

老師都有添，以前隔離登有個女老師叫姥姥講明因為佢男友係popo有宿舍先嫁比佢
以前隔離體登有個自稱係診所姑娘叫ladyboss雖然唔係嫁popo係嫁攝影師sorbog，兩個係高登識，但2個都係5毛同5毛低膠能先生，賀倫好frd，個sorbog係大陸讀書，呢幾隻5毛口講愛國踩香港人廢講到大陸好好會取代香港但成日去日本，用外國車用日本相機

好靚女

你都係讀u 應該明ulife緊要過搵果兩年錢架啦
前者過左就唔會有下下用錢衡量你人生幾可悲

我有朋友識佢，話起錯底，男友不是狗
請連仔幫幫手del post thx

睇下點
之前先有個港女 本身又熱血公民又屌黑警又盛
最後咪又係俾隻狗溝到 仲去埋PTU畢業
講真 薪高糧準又有宿舍 邊個港女會忍到
隻黑警打其他人姐 又唔係打佢

有無留意所有女性主導嘅工，連登仔都話係搵狗

屌
有錢有宿舍就有高潮
無d骨氣

佢哋會同你講
骨氣可唔可以當飯食

終於都有正常既回覆

咁我會放長雙眼睇
睇下邊個笑到最後
Btw 我都有3,4個警嫂朋友